今晚8點開花？

已有共識
點撚知

廢事一陣落到街戇鳩鳩得自己一個

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

push

推

推推支持

今天是休息日

永遠休息

係到推嗰班唔該今晚真係出先好學人推post
今日lunch已經上演咗次和你昆
今晚黑警一定尻拉，唔夠人仲昆人出既同推人去死冇分別

我都驚俾人昆
連登吹雞有時伏伏地

你出埋嚟咪多人囉
少人緊係圍補啦

同問

唔帶野係身 驚咩

齋唱歌嗌口號?

齋唱歌嗌口號叫開花？

幫推啊 開唔開花與否 俾大家有個共識 好多人都r哂頭

不了

不了，lunch飯都冇食俾人昆咗去做傻仔，今晚同frd係附近食住野行住睇情況，八半都冇人就返歸屌閪

諗下個結果係點 依家開花有無意義
之前開花可以俾全港人感受下警暴
依家大家對開花已經淡左 唔停一排唔好有咩noise
同埋公會個d好多人搞緊但宣傳係完全唔夠 點解唔變成宣傳開花

岩

幫推

我簡荔枝角

今晚荔枝角有集會

開花係連登吹雞九成伏
睇環境啦

行撚開啦發晦氣

依個post多5毛到呢

永遠休息，因為有機會被捕

點五毛法

和你lunch等到依家

集氣大會先 夠人先好出手 除非你小隊

推 要人

荔枝角集會

我諗住落街打探吓 睇吓有冇手足先

推呢個 今晚見

靜靜雞贏緊架

商場集合會係最好

信連登仔一成都死
12.8成班話12.9大三罷
人影都冇條

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

好多人應該去荔枝角

始終荔枝角一早就講左要搞

就地取材啦大佬 第一日抗爭？

Push

係

荔枝角有不反集會

2000荔枝角收押所聲援
前往荔枝角收押所方法
巴士
🔴於「甘泉街」落車
黃大仙、觀塘區：214
沙田區、深水埗區：86A
石籬：31B,32,35A,36B,36X

🔵於「美孚站」落車
沙田：86/46X
城門隧道：46X
九龍城：6C
牛頭角：2A/6D
太子道西：2A/6D
油尖旺：6
荃灣：30X,33A,40,234X,238X
葵涌：33A,37,46X
青衣：42A,44
屯門：52X,58X,59X,60X,63X,66X,67X
元朗：68X
天水圍：69X,265B
筲箕灣：102
中西區：905,904

唔係乜都隨街執到

之前不嬲都係咁㗎啦，想嘅自己落去，多人就開到。
洗乜共識。

其實邊次唔係鳩拉
不過今日去荔枝角算啦

禁晚開始講話今晚要開啦

pushpush

唔同時勢 依家多咗便衣狗 要短時間聚到人先冇咁危險

pushpushpushpush

不嬲都話暖氣軍師可恥
除左自己會參與既和理非行動
高風險運動根本無可能放上連登叫人去
唔明開咩燃野花
有小隊點會放上連登叫人跟開花
開花行動應該叫人做和理非行動掩護
而唔係叫人去開花

全世界去荔枝角啦 有心開花嘅話聽晚開都仲得 荔枝角手足就等緊你地 自己諗

Hi sir

Ready好

呢D咪垃圾分化撚囉

推呢個, 聲援手足, 有不反

係呀唔通坐住屋企？！

真，睇情況呀大家
人都無隻，一黎就black bloc無人救到你

pushpushpushpushpush

去荔枝角

都休息左好耐啦，手足，我就係等緊你地，多人好辦事

推，去荔枝角好d

推！！！

荔枝角呀

on9

荔枝角聲援手足！

執唔到咪搞少樣囉
就算落去齋唱歌齋嗌口號都好過休息啦下

冇錯
聚人氣keep士氣好重要

開佢老味

琴晚又話今晚開 今晚又話聽晚 繼續推遲啦

高調拉，低調放。唔建議開花。

8點去荔枝角撐手足呀

太突然 一定好多便衣埋伏各區商場 唔建議突然吹雞

唔係荔枝角係十八區

又唱歌口號， 革命笑死人

荔枝角撐手足啊！！！！

唔去開花都同我去荔枝角

兩睇啦 有人話可以keep士氣 有人話冇撚用

係好笑啲
但係屋企休息做鍵戰個班仲更加笑死人囉

靜靜雞就會贏架啦 班手足就會無罪釋放 五大訴求自動完成

小熊近平 惡貫滿盈!!
柒婆扮勁 賣港求榮!!
強行修訂 慾加罪名!!
好事不成 壞事不停!!
手足覺醒 為民請命!!
一呼百應 兄弟相挺!!
仆街黑警 碌棍亂揈!!
黑幫奉承 濫施酷刑!!
黑警扮囧 出事隐形!!
記者攝影 打到失明!!
獻世陣營 藍店修整!!
保持鎮定 但不沉靜!!
開朗心情 迎接登頂!!
光復香港 時代革命!!

岩呀，所以一定要出黎唱歌！！！ 時代革命！

連登革命

Quote from隔離po
同之前差唔多

Agger

上連登前就用下腦啦

應該好多人荔枝角算
18區又唔夠人 又少宣傳
今日和你lunch 又少人

唔出更加被捕，星火都冇埋

荔枝角要人！！！

大清算

係 日日留係屋企就一定唔洗死
講咁多做咩柒啊
反正你都唔出㗎啦

沖

幫手推上熱門啦

開都唔係連登講啦

兒登

和你昆

我吊撚柒晒你地 個撚個都不了 最撚好集會有撚用 啲狗踩到上心口 而家清撚算緊教育界 我吊你老母仲不了 你地繼撚續用和平手法 如果集會集到5大訢求成功 我話你勁

荔枝角啦

開乜 要返工

星火都冇埋
7000萬呀大佬
我地捐果D一句黑錢就收曬皮

有時？有啲區直頭冇因為連登而開過花

少人等於送頭

冇左星火點開花啊

連你都屌人休息

臨近聖誕冬至，好多公司今日搞team lunch, 唔知關唔關事

而家開花已經冇用
轉做地下勇武仲好啦
等聖誕和你shop

香港人團結啲啦求下你地 淨係識睇著前線死 自己係屋企吊狗 你地有冇出過黎幫手啊 自己係大家一齊爭取架 吊你老母

日日休

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢個正評數真係r曬頭
今日和你lunch已經比人Fake左獲
今晚荔枝角見算啦

咁你都要叫人出去和理非先得架？

唔好理搞乜，有行動就要出去。

我地要由體制內贏 打國際戰線仲好啦

對

話開就算你估仲係之前咩
拉撚咗5千個！你5千個呀而家！
講咁多你自己去唔去先，咪好似之前黎明行動係咁開post叫人出，但然後第二朝拉撚晒嗰啲全部中學生嚟，屌！

我都好亂 正負評差唔多

聖誕應該有祥和氣氛 紀念耶穌誕生
唔應該搞咁多抗爭

今晚有荔枝角，唔好突然加插，會冇人

你條暖氣軍師狗廢撚到

你含撚啦

笑撚死 真係有人咁天真唸著靠外國勢力去贏

yes！！

你好好?

空氣推!!!!!!

即係咁 你自己唔做係可以 但唔好阻人做
我一直咁認為

依家無行動架喇...個個都要休息幾年

你都已經好鴿派......都覺得宜家靜過頭？

負評仲多過正
琴日嬲完又算 又快樂坑爭

俾人清算緊 仲慢慢打國際線
開大暖氣 冇風險嘅人緊係講得安心

玩你pad啦毒撚
成世躝你老母日日打機

擺明曲

腐皮多到呢
香港人 翻工！

我打得開心喎

其實個熱門係咪壞左，尋日都而家都係果2個post既

集結左先

自行決定

我都覺得聚人去荔枝角比較好，有不反同埋單一地點聚到多啲人

至於開花/和你shop，我覺得可以留力係下星期假期搞大佢，有多啲時間文宣同係各區聚夠人

又叫人送頭

出咗嚟先講啦

唔建議開，又對經濟冇影響不如行下商場window shopping 好過

距離開花集合嘅時間尚餘唔夠一個鐘
而呢個po嘅正負評都係不相伯仲
為咗令風險減到最低
我正式宣佈 今晚大家一齊去荔枝角聲援手足

另外 如果聽日（21/12）開花嘅話 大家點睇？
好
不了

更正 負評超越正評

我算鴿咩 唔知你係咪認錯人

屌！仲"開"？ 開得我失曬業！

投票唔該應該係正評:支持同真係會出去落手
負評:唔支持or心靈支持既和理非

你問大部分人支唔支持實話好，但果大部分人其實係淨係做到心靈上支持你既和理非，要落手不了你又會以為會千軍萬馬來相見

屌今晚唔係好撚嬲既咩

2047年開花 大家點睇？

真心今日好多人都去荔枝角 分散咗人手 開花嘅手足仲危險啊

不嬲都要手足食真子彈先會有開花

荔枝角集會
人夠多 臨近結束會開始散去開花

又得喎。。。

荔枝角啦咁！

荔枝角見

唔開花都要荔枝角見

我愛世界和平！
和平好嘢！
和平萬歲🥳🥳

想有地下化勇武出黎
1. 要有人海cover
2. 不分化不捉鬼
3. 有目標針對

支持

最新送頭預約拘捕表岀爐!!!!!!!!

#荔枝角
1904 大南西街往長沙灣道方向約20名防暴戒備（有旗手)

自己諗

本身聽就是和你shop

世界和平！ 大家開開心心過聖誕

唔係
冇人講過

大埔狗屋出咗四部車

旺角幾架狗車

尋日吹開花都係post內吹
冇後續宣傳..

岩岩有文宣

即係今晚都係休息？

荔枝角聲援手足啊 休你老母個老母